<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<sarfarazjutt>
  <start>
    <msg>Salam alaikum</msg>
    <msg>salam bhaiyoo</msg>
    <msg>assalam o alaikum</msg>
    <msg>Lo G Aaa Gaya Twadaa Paraa Phir ROOm Chee!</msg>
    <msg>Assalam o alaikum sab ko</msg>
    <msg>me agayaaa!!AAA</msg>
    <msg>Hello g, key haal ne room wali awaaam da</msg>
  </start>
  <begin>
    <msg>Hi G</msg>
    <msg>Amir praa key haal ne ?</msg>
    <msg>or suna sab thek he?</msg>
    <msg>decent jutt here,. any 1 wonna talk</msg>
    <msg>wesee tou mujhe larko me koi khaas interest ni but aGagr aaap pyaree hain tou phir me aap ke baree me sochoo ga!</msg>
    <msg>any female from layya pm me</msg>
    <msg>any 1 from gujrat?</msg>
    <msg>v good bht achi bat hai</msg>
    <msg>so nice of u all</msg>
    <msg>koi tou batyee</msg>
    <msg>Fir me kch boli te....</msg>
  </begin>
  <communication>
    <msg>BhiYaa  WelxOMe G WelxOMe</msg>
    <msg>main hun na hahahha</msg>
    <msg>Yaha sab tande pary he</msg>
    <msg>Amir tou suna kesa chal rya he teraa kam sham?</msg>
    <msg>me Dil se ap sab k liye dheer Sara pyaar hai</msg>
    <msg>us menu bhai bana leya lol</msg>
    <msg>yeh 4 saal pehlau ki bat hay</msg>
    <msg>menu v kehenda chup kar jaw lol</msg>
    <msg>dhOla chup hO gaya c lol</msg>
    <msg>ol inshal larkiyon ka nam hota hai ya larki ka? u said mousof to i guess ua guy or gay lolx</msg>
    <msg>minty kar rahy thy chup kar jaw lol</msg>
    <msg>maine Dslr liya hai new lol</msg>
    <msg>isa na kaho</msg>
    <msg>Tussi Rehan Do !  Main Makaan Tabdeel Kar Lendaa Apnaaa</msg>
    <msg>loo g maim basic gal te dassi nahi </msg>
    <msg>abhi pics achi ati hain lol </msg>
    <msg>lol hahahaha shokhya na maar</msg>
    <msg>tum shuru se tharki hO k ab banay hO lol?</msg>
    <msg>Wapda Dee Taaar Maaar Dawaaan tuhaanu  Bijlee Tey Hondee Naheee !</msg>
    <msg>kera dhOla lol</msg>
    <msg>nhi  dhOla vey dhola teri yaar</msg>
    <msg>main kasam chuk lawO sall main 1 baar ata hun lol</msg>
    <msg>tu jetya ty jin mian haaari</msg>
    <msg>hamee bhee zindagii ke kisee door me pyaar howaa thaaa</msg>
    <msg>tmhay pata hay conductor apni diggy wagon say bahir nikal ker bethati hain</msg>
    <msg>us nain pass say bike guzartay howay conductor ki diggy per mara thaper</msg>
    <msg>u r so young</msg>
    <msg>yeah uffff</msg>
    <msg>mra dil tur dita zalimaaaa</msg>
    <msg>punjabi king acha main ne dekha nehi</msg>
    <msg>Tussi Hallay Tak Ban Nahee Hoyey !</msg>
    <msg>Naheen</msg>
    <msg>May Allah Bless You In Every Manner Of Life Larkay</msg>
    <msg>Out ho gaiee hai bcz she is Not going to Uni</msg>
    <msg>Tu mera dil he tere bina kese raho ga ......dil</msg>
    <msg>Mein maR be Gai tU StudY nai khatAm honi</msg>
    <msg>ab ye umer hai is trha k gany gany ki bla bla kar k gaty hai</msg>
    <msg>thank you soo nice of you</msg>
    <msg>Haan tu beta acha lg raha hai na baba g</msg>
    <msg>so kya hal han apkay</msg>
    <msg>acha yeh btaoo gulli to aur shape ki hoti</msg>
    <msg>pyar se tnks khe</msg>
    <msg>Haan behna buhat maza aya</msg>
    <mgs>Coco moo kahan dekhi tm ne</mgs>
    <msg>ni asee study chad detee see ghar de khatir</msg>
    <msg>bas g paseee ni see</msg>
    <msg>akhir ghar ka kharchaa bhee tou poraaa kerna hotaa he na</msg>
  </communication>
  <end>
    <msg>O that's very good... at all.. its good bye time</msg>
    <msg>Bye guys</msg>
    <msg>ok bye</msg>
    <msg>allah hafiz</msg>
    <msg>ok byee all</msg>
    <msg>buss yaha pe kuch logo ko lehjay ki khoobsurati raas nahi ai, is lyee me jaa rha hun</msg>
    <msg>bye bye</msg>
  </end>
</sarfarazjutt>